小學時期學校成日話遠離毒品,唔好結交損友

然後小學既我就覺得自己冇行差踏錯好叻叻
好多邊青誤入歧途,咁就一世

結果而家睇返,我叻過既人,只就有班邊青而已

有一啲邊青誤入歧途揾唔少錢

仲食唔少靚女

人地十幾歲有屌閪,成日轉,
唔入歧途就執二手閪,
重要唔比用